香港人 你地點揀？

前有間屋係深山
有隻烏蠅飛咗去個玻璃窗度
你室友話要用斧頭劈死隻烏蠅

明明有電蚊拍 有烏蠅膠紙 有uv燈 偏唔用
係都要拎斧頭一劈連埋個窗一齊打爆咁話

其他人緊係叫唔好啦 痴咗線咩
一穿咗咁大個lon
外面乜鬼毒蛇 蜈蚣一秒入晒嚟

佢居然懶委屈: 唔劈住囉，你地恰我!嗚嗚嗚~
隨手劈爆咗幾個人隻眼。

其他人嬲過火屎
要佢放低斧頭同埋追究呢條癲婆

點知條友唔忿氣
日日係室友啲水落毒
仲夾埋其他變態輪流捉你地禁室培慾

所有人俾佢折磨咗三個月之後
佢痴起條根放低斧頭
: 我放低咗喇，你地仲嘈乜呀？

追究到天腳底呀!
人地都放下屠刀 立地成佛 算啦

自推